Rgb aura轉唔到色

4pin 插岩晒連落去rgb header度
唔知點解得mb同顯卡用到aura
其他一律白色
我試過淨插少少唔插晒會有其他色
求救

利申 風扇燈牌淘寶既
個幾間都話support aura

Aura個calibration試過 無轉色
係咪我mb 個rgb插槽壞左

但d breathing 閃下閃下effect全部都同步到

光暗都無事

你個rgb點插?
有冇用rgb hub?

線接線咁插埋一齊 無用hub

Fan1連落去連埋燈牌

係咪要買返個hub先正常

可以買一開三線又得
TB買個有供電嘅1開10HUB都係幾十蚊

但係風扇拖風扇應該都冇乜問題 我之前都係咁拖AURA

另外想問下我個AURA 5V轉燈好撚慢, 較到最快都係好撚慢好似窒住去咁
UNINSTALL AURA SYNC就底板淨係識著紅燈 有冇咩方法解決佢個速度問題

我買返睇下得唔得 希望係其中一條4pin有問題only而唔係mb 出事

黃金高登有無rgb hub賣

個人經驗
MB 既rgb sync 全部都樣衰
用過ASUs MSI ASRock
所以我係用remote set
靚仔好多
最敗筆係ram
一用mb software 就唔可以獨立變色
Default 先係咁
所以唔裝好過裝

我個ram個馬甲都未插電
唔想多個搖控同埋想係電腦控
Remote個feel好尷尬

馬甲..........
咩料
系統唔完善不如唔好用rgb 唔靚
同埋一定係用ARGB 唔好用RGB
我機箱用LED switch
6把ARGB fan 用 Rgb hub
GPU vertical mount 先用remote

買番大牌子喇